{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73402&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호수창이예쁜가키즈풀빌라"
    },
    "text": "甘い愛を伝えたいとき、青い芝生と澄んだ空気が恋しいときにストレスがたまって余裕を楽しみたいとき、湖底がきれいかどうかを見つけてください。 雲岳山は車で5分、山頂湖は車で24分、抱川アートバレーも車で24分の距離に位置しています。 お子様は3ヶ月以上、幼児は2ヶ月以下で入室可能で、3ヶ月以上はお一人様30,000ウォンの追加料金が発生します。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 個別プールを利用するには、1泊当たり50,000ウォンを事前に申請する必要があり、現場で決済します。 バーベキュー施設はガスグリルを使用し、料金は30,000ウォンで時間制限はありません。 バーベキューセットには丸ごとサムギョプサルと二東カルビがあり、少なくとも2人前から注文可能で、事前注文が必要です。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りできず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周りにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "雲岳山、山頂湖、抱川アートバレーが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "お子様や幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "お子様は3ヶ月以上、幼児は2ヶ月以下で入室可能です。ただし、お一人様30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時以降、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、個別プールを利用するには、1泊当たり50,000ウォンの追加料金が必要です。現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用可能です。料金は30,000ウォンで時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには丸ごとサムギョプサルと二東カルビが含まれています。少なくとも2人前から注文可能で、事前注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 413
    }
}